[真兇]哥倫比亞空難控制塔對話曝光

真峰迴路轉，原來係個pilot累死人

唔識飛機術語 等解釋

lm

又話英雄？